父母自己情緒有問題，放負下一代

有無人啲父母都係咁變態？

我屋企有個六十歲藍絲廢老老母。細個係咁比被佢瘋狂咁打，打到流哂血🩸佢自己返工頂唔順啲壓力，就用身體暴力「打」落下一代到

講嘢一定講到最盡，話你非常之嘔心、屎～ 總之，就講到你一文不值

大個咗，唔再打，但就非常之多言語暴力～鬧到控制唔到自己，停唔到口

佢自己曾承認接受緊心理治療

佢自己另一邊廂，又好想人尊敬佢、愛佢。無錯，我係佢養大，由佢供書教學，但呢個成為咗佢係咁虐打我嘅理由：「我養大你，所以我無錯，我係道德高地」

呢排佢又情緒發作，飯都唔撚比我食。明知我重係full time學生，無經濟能力，要我用自己做part time 啲錢買飯

盡情屌我老母啦 橫掂都佢唔當我係女 (又係佢啲好盡說話）。我搵到工一定搬走，重要搬離香港～

老母，你咁叻，你老咗之後自己搞掂自己啦～不過睇你咁款，就算有錢比你請到看護，都係比你屌走㗎啦

算啦
始終係你老母
一家人冇隔夜仇

天下無不是之父母
可憐人必有可恨之處

捱過去就係新嘅開始，絲你要加油呀！

你老母咁不堪 其實即係話俾你知

你要活得好過佢難度好低

Cheers

自己儲錢搬走

辛苦你 獨立後搬出去
過番正常 同埋一定好過佢既生活